我係一盒雞扒茄子飯

今朝原本俾微波爐叮到暖笠笠準備俾人食
點知俾條黐線佬一手掉咗落垃圾桶
呢度周圍都好黑，我好驚，有無人救我

太on9

改垃圾post已經夠on9
重要改錯
改都唔識改，重睇啦垃圾

明年今日？

係郭富城嘅弱呀on9